求救！希望連登有愛，路過嘅都㩒入嚟睇下

話說早兩日同個friend兩條友一齊嚟咗曼谷玩，由於我早排忙住趕paper同溫考試，今次行程畀曬佢plan。然而，佢琴晚收到電話，話香港嗰邊嘅屋企人出咗事，所以琴晚溜夜去咗機場，而家應該飛緊返香港。所以，好大機會由而家呢一刻開始到23號（走嗰日）變成自己一個人嘅旅行。當然，而家基本上有電話喺身，唔使擔心會蕩失路/唔知去邊好/搵唔到車，但係我真係未試過一個人去東南亞旅行，自己本身啲英文又麻麻地（同埋唔係好識聽泰式嘅英文）溝通好困難。我知道可能會被各位屌，但係我而家個心真係有啲浮浮地驚驚地嘅感覺，始終所有野黎得太突然。依家想問下各位巴絲，有冇人都係曼谷玩緊/住？可以比我join埋一齊？我有住嘅地方，所以淨係畀我join埋一齊去玩就OK。
真心非假膠 我都係搏下運氣 睇吓連登呢個地方會唔會有奇蹟嘅出現可以嘅留低個tg我搵你

曼谷唔太難嘅 簡單英文都聽得明
有冇問過你個fd plan咗啲咩?
咪當試下自己一個去旅行囉

泰國好多猛鬼酒店
夜晚自己一個瞓驚唔驚？

Ptpt7890
95566846

巴打好慘有冇其他巴打熟路幫幫佢手

咁又係 但係我而家個人好荒 如果真係冇人幫到我
唯有自己試下 當係經驗

驚驚地架

多謝巴打

我plan 左聽日中午機，係就一齊好無？

你有個咁好嘅朋友真係好幸福
既來之 則安之 試完自己一個可能番唔到轉頭呢
你夜晚瞓覺驚嘅就開着電視

人哋已經自己一個，你唔好嚇佢啦

你咪講緊反話？
冇電視睇

唔好再講啦

推

今晚落蛇美

有興緻就過離一齊玩

你地唔好嚇鳩佢啦

幫推
不過你酒店房有咁多朋友仔驚咩

垃圾

入房門記得knock knock

巴打識玩
樓豬自己一個唔怕啦

你望下後面

再望下衣櫃同床下底